有冇人係大學畢完業之後就會冇左個momentum想去拍拖？

大學未畢業已經冇momentum

其實係拍唔到拖

即使有都冇，因為又要番工而且種愛情又物質化左，同時又累又嘥錢

因為返工都好攰
有時間想hea下多d